今晚中六合彩頭獎就抽十個手足派聽日恆指收市價

ok

中 40蚊都計，多謝你

Me

就頭十個啦 抽咩

文盲唔洗理

Lm

留名

希望樓主中

十個未？

多謝

LM

跟！

文盲無份

排

多謝樓主

我都係想執下雞姐

樓主加油

我唔洗恆指
我上證收市都夠架啦